（健心jj入）胡師傅究竟係點令個心健康啲？

幫個心做引體上升定係做幾組plank

胡師傅唔會同你一般見識

奶完袋底你就明
利申：唔明

都係好抽象 完全唔識啊

你明嘅就你去左教人啦

師傅嘅事你唔會明到

據聞要掙扎啲先會健康

保持心境開朗